{屯天元 }招vocal

招vocal
會參與寫歌，
最緊要岩傾，
有火有熱誠，
19 至 24歲。
Tg 詳談。
Tg:

推